Ok，伊朗剛剛都承認責任誤射737客機，幾時到香港黑警承認責任?

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

姐係香港黑警仲衰過恐怖份子

根本就係全球最仆街既恐怖分子

警甴連恐怖份子都不如

唔到死嗰刻都唔會

狗共 黑狗 連伊朗都不如

Ah:電光火石之間誤射
高風險集會自己承擔後果

CLS 誤射民航客機 同恐怖份子有咩分別

論黑暗同邪惡
香港警隊 > 伊朗革命衛隊

Trump: You mother fucker，我睇到晒

Trump表示 我幾萬支衞星對住你伊朗你同我9up?

737前係一隻777 Qatar Cargo，飛黎香港

香港警察仲恐怖過恐怖分子

—————————
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

pish

4點記者會：坐得飛機就有被擊落既風險

死黑警

香港: 佢唔係現場出現就冇事
去得果度就可能有呢啲風險

保安局局長

唔知點解中國人永遠唔會認錯

估到有呢張圖

因為同民賤聯一樣無恥

好似葉茂林咁撚柒蠢

咁撚大架都可以射錯??
同你話你痾屎對唔準個廁所
所以痾左落地有咩分別

估係防空雷達出事

係咪買左支國貨

我地對呢單意外一d都唔意外
坐得飛機就預左會有空難

連習近平都怕左班黑警 你覺得佢地會唔會認錯呢

黑警：都冇做錯 點認？

似係

黑警仲仆街過班恐怖份子

支國個防空我估平時都無開
廢事自殘

恐怖分子有膊頭

死都唔覺得自己有錯，射撚盲人兩隻眼都話証明唔到係佢地射

因為伊朗無李家超

恐怖份子

改呢張圖得唔得

人哋認係因為武力不對等
黑警唔認亦都係因為武力不對等

唔係射錯
係誤射
有啲分別

但責任都係要負
你買垃圾防空就預左誤射

學吓黑警講野啦
應該話我地應該將個畫面拉闊啲，會唔會係美國令到形勢緊張先會發生依件事？見到空中有不明飛行物可能危害公眾危險，軍方採取行動係乎合軍例嘅

Err

中東地區恐怖分子一直都有勇氣承認責任。

請不要把香港警察睇得噉清高

亦不要把香港警察形容為狗，大家都知道狗是好有良心，狗是知道食緊那家人的飯，絕對不會對比飯食的人家相向反咬嘅。

因為伊朗唔認會有比人滅國風險
港共中共班撚樣未驚過

誤射 咁原本係想射邊個

不會承認

中共滅亡個日

整張多國語言比全世界睇下
連恐怖分子都要比下去的香港警察

中東佬都肯認

唔該借借就唔會撞啦

班黑警係唔會認

你唔啱
唔係AA/SAM系統嘅問題
一定係啲operator嘅問題
啱打咗啲美軍基地就預咗會有乜報復行動(無)
啲人緊張就見啲乜就射啲乜囖

個main point係伊朗想 spin返個責任去美國，但係實際上啲Iran有份贊助嘅武裝份子喺殺Soleimani一事之前又黎次繼2012年嘅針對性襲擊, 所以美國先收佢皮嘛

佢冇能力射嘅目標

黑警係等天收

架飛機唔係現場出現咪冇事

特區政府會答︰

如果客機當時唔係現場，就唔會發生衝突

衰撚過恐怖份子呀班賤種狗

伊朗🇮🇷仲好過支那
支那連錯都唔識認

伊朗仲蛾羅斯好

cargo起碼唔會死百幾人

對美國都係好事黎
起碼唔係賴落波音問題度 本身波音已經夠慘

無LA無LA

本國係有開炮 但無證據顯示炮彈擊中既係果架客機

push

射撚左，講聲唔好意思，死左咁多人

我都唔知加拿大個總理點解仲有面做落去

係死斬唔會，班垃圾。

推

狗黑邊有人性呢？
佢哋連自己已經變隻狗都唔知
認屎認屁就叻

你都痴線，人哋伊朗光明正大